「白羊」入黎分享拍拖經歷

同白羊女拍拖 有好大疑難

就黎一年

小小野就炆

好開心搵到個肯俾我嗲既男朋友

白羊表示
話黎就黎 話去就去
講左啲咩參透下

白羊表示好撚眼淺 試過係條街喊 好撚on9

利申男子漢

拍左幾年 幾穩定 少嘈交 佢人馬 聽聞白羊同人馬幾夾

你巴定絲先

一時就係 多數都痴左線

咪撚FF啦

我白羊同金牛女拍左十一年拖

白羊同天秤男拍拖7年

容易炆，但都幾容易哄

白羊男留名
同過白羊女拍拖 但白羊女多愁善感 會好快散

同過兩個金牛女拍拖都

白羊
以為自己好醒，看透世事，其實係固步自封

巴呀

好準

雖然我現任係 但我都覺

過我兩招得唔得

乜撚野叫氹，成日都無啦啦起火，又要氹？ 我真係唔明

點解我會上黎講，因為我想同佢關係好啲，想長久，所以想知係咪我問題，透過大家既經歷

我係典型既雙魚 就黎比佢恰死 ，雖然依加我識得還擊

單身